[燭光 (改自Aimer-Torches)] 謹以此歌獻給陳彥霖同學 及各位手足

自己本身第一次聽呢首歌都喊咗 因為呢排心情真係好差 同埋有好多唔如意嘅野要面對
原本嘅歌詞其實都幾激勵到自己 但係改做中文版 希望可以引起大家共鳴

希望大家睇完歌詞聽完歌 可以一齊振作 一齊行落去
為已消逝嘅生命
為身邊愛自己及所愛嘅人
為深愛嘅香港
無論點 我地都要一路捱下去

覺得改得唔錯嘅希望可以話我知 多謝大家

謹以此歌獻給陳彥霖同學 及各位同行嘅手足

燭光 [原曲：Torches]
原詞：aimerrhythm
作曲： 飛內將太

誰人在這黑衫裝束中找到愛
沈重的身軀苦苦支撐挫折
神若體恤蒼生請施加憫愛吧
迷茫之中只可堅守這志氣

心力交悴
仍不懼不畏
當這世間 星滅徹底 荒唐洩氣
謹守信心 不忘鬥志

揚帆時新一日 總有力呼出怨氣
而沿途難免失落 仍總有伴可借肩膀
如何能撐到底
心胸堅貞不屈不撓 盼望著心中那天 煲底相擁
這刻 挽手將重重難關跨過
我會把這危機闖過

猶如與魔鬼之間捆綁的契約
誰把她的雙腿輾得多破碎
誰人眼睛不知星星方位去向
誰人再不可親親心中的摯愛

只為真理
保衛家國
將他與她的未了心緊持兩脇
高呼叫：「我堅持到尾」

揚帆時新一日 總有力呼出怨氣
而沿途難免失落 仍總有伴可借肩膀
如何能撐到底
心胸堅貞不屈不撓 盼望著心中那天 煲底相擁
這刻 挽手將重重難關跨過
我會把這危機闖過

願妳飛 再無痛苦
夜雨中 共挽手 共抗爭 拒默然 我們多響亮
踏上街 受創傷 受委屈 不緊要 我們掛念妳
我與妳 始終一起去走 辛酸苦楚總歸跨得過
待那天 待這歷劫遠消退 親口告知妳

暴政的 浩劫的 辱痛的 以信念 我們都擊敗
為你哭 代你打 伴你飛 的子女 我們勝利了
Do good to be good
Do good to be good

You're not alone
定有同伴陪著你
上有天使隨身飛
願你仍會同歷記

撐下大6仔

G持手足
多戲你呀

雖然好似言之尚早 但係好歡迎其他巴絲打幫手唱/整mv

推

逆sir 一路寫一路心痛到仆街

何以這土地淚再流

支持手足

😘❤️

香港人加油

推呀

推，Torches成隻碟都好好聽，巴打改得幾好。

有aimer就要推
雖然p牌仔推唔郁

多謝巴打欣賞

Aimer就要推btw歌詞好正

多謝絲打支持

套動畫都好睇

啲詞好正 聽聽下都聽到喊😿💓

多謝支持 我自己都係一路填一路眼濕濕

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

Aimer

我相信
佢會兌現佢嘅承諾
一路陪住我地行落去
直到我地贏為止
RIP

有aimer就要推爆佢
唔畀佢沉

好聽呀

好中意呢首

多謝巴打支持

比aimer吸引入左黎
留個名聽朝再聽

呢首真係好好聽
會唔會有巴絲改詞

巴打可以講下邊度改得唔好？ 我再修飾下

sor啊我以為未改

唔緊要 多謝幫推

aimer fans幫手推

謝謝

エメ

aimer

好鍾意Aimer 呢首歌

Vinland saga